{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046458",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "가제트"
    },
    "text": "バンイドンガジェットは様々なメニューと飲み物を提供する店舗で、ケーキ、ブランチ、コーヒーなどをいつでも楽しめます。 このお店は広い空間とテーブル空間を提供し、子犬や子供たちと一緒に利用するのに適しています。 また、オリンピック公園の近くに位置しているのでアクセスにも便利です。 店内では直接メニューを作って最高の状態でご提供しており、ケーキやサンドイッチを中心に様々なメニューをご用意しております。 スペースは広く、コンセントがそれぞれの場所に配置されているので、ノートパソコンの使用も便利です。 その他にも光林ビルの地下駐車場が利用でき、公共交通機関を利用する場合は新宮ブレスバレー前停留場で下車するとすぐ売り場の前に位置しています。 また、芳賀駅の4番出口から徒歩5分でお店に到着できます。 芳夷洞ガジェットのメニューとしては、様々な種類のケーキやサンドイッチだけでなく、ホールケーキの予約注文やドリンクもご提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "バンイドンガジェットはどんな店舗ですか？",
            "answer": "バンイドンガジェットは様々なメニューと飲み物を提供する店舗です。"
        },
        {
            "question": "バンイドンガジェットはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "バンイドンガジェットはオリンピック公園の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "バンイドンガジェットでは何を提供していますか？",
            "answer": "バンイドンガジェットではケーキ、ブランチ、コーヒーなどの様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バンイドンガジェットはどのような空間を提供していますか？",
            "answer": "バンイドンガジェットは広い空間とテーブル空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バンイドンガジェットは子供と利用するのに適していますか？",
            "answer": "はい、バンイドンガジェットは子犬や子供たちと一緒に利用するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "バンイドンガジェットのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、バンイドンガジェットはオリンピック公園の近くに位置しているのでアクセスにも便利です。"
        },
        {
            "question": "バンイドンガジェットではどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "バンイドンガジェットではケーキやサンドイッチを中心に様々なメニューをご用意しています。"
        },
        {
            "question": "バンイドンガジェットではノートパソコンの使用は可能ですか？",
            "answer": "はい、バンイドンガジェットではスペースが広く、コンセントも配置されているのでノートパソコンの使用が便利です。"
        },
        {
            "question": "バンイドンガジェットの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、バンイドンガジェットの近くには光林ビルの地下駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バンイドンガジェットの近くに公共交通機関はありますか？",
            "answer": "はい、バンイドンガジェットの近くには新宮ブレスバレー前停留場があります。"
        },
        {
            "question": "芳夷洞ガジェットのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "芳夷洞ガジェットでは様々な種類のケーキやサンドイッチだけでなく、ホールケーキの予約注文やドリンクも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 536
    }
}